點解會有兩個方向行緊？

如題

最強即時地圖

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!! 需要各區現場情報員

一邊入維園
一邊係隊頭由維園出黎?

係

可以再番維園集多次會

倒頭係係維園出黎去緊金鐘，先入維園